金巴利道有冇師兄跌咗條鎖匙 有個紅色勺

推到事主見到唔該

自推

推

post上612 lost喇巴打